{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161849?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 메르블루풀빌라"
    },
    "text": "全客室は2階の一軒家のフルビラで構成されています。 全客室には365日温水プール、キッズゾーン遊び場、カラオケ、室内バーベキュー場、海の展望テラス、ゲーム機、トランポリンがあります。 早期入室または延長退室は予約状況によって可能であり、1時間当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 客室内には花火、ろうそく、グリル、炭などを持ち込むことはできず、室内では肉類や魚類などの調理も禁止されています。 客室は全面禁煙で、入室は午後3時、退室は午前11時です。 各客室は個別に室内バーベキュー場を利用でき、炭とグリルは1セット30,000ウォンの追加料金が発生し、金網、はさみ、トング、トーチ、手袋が提供されます。 炭火は現地でお支払いしてご使用いただけます。 幼児は人数に含まれ、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えることはできません。 客室の内部にはカラオケと個別プールもあります。 個別プールは1回に100,000ウォンの追加料金があり、7月と8月には無料で利用可能で、6月と9月には1回に50,000ウォンの追加料金が発生します。 利用時間は入室時間から午後10時までで、泳ぐ時は水着とラッシュガードを必ず着用してください。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットはペットと一緒に入室したり入室したりすることはできません。 その他の施設としては駐車場があり、消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器があります。 また、A棟とC棟では客室内部で火あなが可能で、B棟では外部キャンプゾーンで火あなが可能であり、薪は1網30,000ウォンの追加料金が発生し、当日現地にてお支払いいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には365日温水プール、キッズゾーン遊び場、カラオケ、室内バーベキュー場、海の展望テラス、ゲーム機、トランポリンがあります。"
        },
        {
            "question": "早期入室や延長退室は可能ですか？",
            "answer": "予約状況によっては早期入室や延長退室が可能であり、1時間当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "室内で花火やろうそく、グリル、炭を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内には花火、ろうそく、グリル、炭などを持ち込むことはできず、室内では肉類や魚類などの調理も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "室内バーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、各客室は個別に室内バーベキュー場を利用できます。炭とグリルは1セット30,000ウォンの追加料金が発生し、金網、はさみ、トング、トーチ、手袋が提供されます。炭火は現地でお支払いしてご使用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児は人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。ただし、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内にはカラオケやプールがありますか？",
            "answer": "はい、客室の内部にはカラオケと個別プールもあります。個別プールは1回に100,000ウォンの追加料金があり、7月と8月には無料で利用可能で、6月と9月には1回に50,000ウォンの追加料金が発生します。利用時間は入室時間から午後10時までで、泳ぐ時は水着とラッシュガードを必ず着用してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しており、インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設はありますか？",
            "answer": "その他の施設としては駐車場があり、消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "火あなはどこで利用できますか？",
            "answer": "A棟とC棟では客室内部で火あなが可能です。B棟では外部キャンプゾーンで火あなが可能であり、薪は1網30,000ウォンの追加料金が発生し、当日現地にてお支払いいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 716
    }
}